Tesla $484 苦主區

最差都係等出earning囉
宗教股黎

When

501

526

每個價位都有苦主區

520

要好好珍惜每個苦主區
升過左就冇

尋日533

480苦主

487

$501

521

494

均價470

486
其實點解要驚

516

正股驚閪

487 唔撚驚

519

幾多股？

Dllm 又跌

又做特價

533...

498
大特價 冇錢買了

475

等我掃晒d平貨 你地第日咪提子

500resistance level 遲下會上返去

444

3個月後又一條好漢 驚西?

買tsla 你要記得你係買緊未來

510 5股
頭先掛 450 都入到

人棄我取，掃貨好時機

485苦主

無人叫你借錢賭身家
呢隻波動一向大
之前都試過大起大落

長遠繼續睇好
擺埋一邊算

跌到好痛 連大插兩日

頂唔順呀?
quit左佢囉

電池日就快到

435係咩？

驚閪咩

利 已short

掛400
有種俾我買

超靚價

5003股
今個月捱麵包
我錯喇....麵仔話睇Tesla....就知出事

行路返工啦

拆股先黎追的傻散byebye了

507 31股

480入，但係係幾個月前既480

溝淡左 ，476成本

480 苦主 不過係未拆之前

大把cash 溝
唔驚

500

47３

461

495sh買信仰

唔信麵神諗住自己都咁燈可能會無事

450

真係無驚過

440溝咗

same

same, 2300

485.5 2
溝唔溝好

正股驚閪咩 466 跌就溝

$485!!

我唔信咁多人5字頭入咗

7

464

450 入左20 股
跌到400 既話再入多20

451買咗就唔理，過幾個星期再返去睇下

諗緊入唔入

有冇人買左末日tsla call豬緊錢？

屌 我都想咁低入

收市可能得返400蚊

就算440入都唔好咁老定
今日隨時跌10%

目標400內我就會買入

而家都6.幾%

均價475

係又唔驅 咪溝下貨

Same

512走哂啦

成本 440 GG了 賣股真係咁得人驚.....

8%

我491 買

9%

460 入， 唔驚

448

478買左5股
想jump

平均460

430

師兄所見略同

穿左430

9.9%

450 得幾股 愈跌愈溝 唔好溝咁急溝到冇哂錢

435 in jor

屌真係10%唔識停

有冇人止？已跌10%

哇屌完全無支持位既

525

490

心涼 全民股神呀拿

一配股D大戶即係止賺離場

止蝕了

一入就跌

489
13股
屌你老母 我仲係學生嚟

Ifc見

獲利盤咁撚多 搵支持位 一觸止賺位就程式盤係咁沽落去啦

500 走唔走

痴線係咁跌

受唔到風險唔好買tsla啦 痴線
不過你買得13股 即係都有啲水啦 由佢擺啦

學生大哂咩入得黎玩就係成人

爽唔爽

個支持位會唔會係兩個月前個價位
屌年頭升到而家都成500%, 而家先回個少少算係咁

TSLA日日10%上落
輕鬆

準備400入

唉玩tsla都可以輸錢

學生買到13股, 有錢仔啦
快D問爹DEE拎錢低位溝貨啦

扑暈自己
2024年瞓醒就7000蚊

100%唔使輸,我諗無人會肯返工

ready ready!!

516 放到2046 驚西

高追呀拿 美股唔會跌呀拿

到7000蚊時就贏

hi my fd

穿埋420

今日先辭左份工

495

阿豬阿狗都學人買tsla，落番去冷靜下先啦傻鳩們

拆前1股@750 ，入來望下眾生相

驚閪咩
呢隻目標價7000, SH必勝

452

後生仔，當買個教訓啦
咩tesla賺硬、買美股好過港股、跌左少少驚條撚全部都係d靠運氣賺少少既傻鳩，輸眼光就係輸，止蝕離場定博一絲希望就你諗你啦

12%都黎緊

老破三年後又一條好漢

唔通真係買到

In 教主 we trust
係時候入貪

14%

準備定

咩料

負緊450USD
決定坐撚到爆為止

Tsla唔係一絲希望咁少下話

驚唔驚買到

呢排係咪覺得自己係股神，咁夠擔

我唔玩啦😭😭😭放過我

就快

今日有冇機跌20%??

會唔會一日跌200

咪話我唔教精你
止蝕換NVDA

係咪壞左呀

信仰呢？

坐爆唔走 信念呀 信念呀

屌你老母洗唔洗跌咁多

覺得穿400仲有得跌

睇黎真係買到

真係打你老母484

516入 諗住遲啲返工攞晒啲錢去溝

set 左380 買1股 玩下

崩撚左盤 -14%

跌咁多

大家準備啦

跌到30%未

如果今日之內穿400 = 仲有排跌

今晚仲有排玩

407.76

就穿400

300蚊再溝

485

冇錢溝啦屌

震走晒d人

up mud 9

500樓上嗰班應該嚇走晒

穿400 入貨

唉，溝左都444

可以抄底未

483
決定坐算

好彩450清曬

350見

前幾日仲話有排升

反彈wor好似

516 8股 未驚過 買信仰傢嘛

200食花生

似派貨格，逐層派派到350再橫行

唔玩啦投降啦

得7股未驚過

419...

入黎睇苦主

穿400再入 但就嚟無彈

485 8股一齊坐

逃生門

479
坐到2046
唔撚理咁多

係未有專家睇6千

今日開市+1000，宜家-1000

493

唔放風邊有人接

491

跌左10% 開始有支持

巴打講真？

多你兩股

1400睇到拆埋股都一直無入 琴日一入就同我跌10%

470表示早啲瞓

眼光要放遠啲,ching 少少風險都經歷唔到點做大事

300見

488 5股
死都唔放

At least 10000

all in 左婚戒d 錢

最後逃生門, 走呀!!!!!!!!!~~~~~~~~

446 6股一齊

488 100股
驚閪 信念黎

精神啦 嗰陣tsla2799跌到1398都係咁啦
Strong hold實冇死

475 10股

股票就係咁仆街
永遠等埋你先跌

496 10股
我買TSLA嘅未來

我400睇到拆肌都冇入 琴日盤前先入

十乘十年後

410成功溝貨

爬返上10%就瞓

已到
師兄可以安心訓

484.39 20股 坐

491 7股

均價470 16股

不過我係燈神， 個陣13左右想入無份睇住佢火箭升到去拆股前

同你一樣

好彩陣係入左5股
坐下算

祝你快d番到鄉下 之後直升600

446 119股

有人打反擊中唔知反彈到幾多%

500樓上仲坐緊嘅有幾多
求個安慰

同路人

120股師兄有料

490 10股，坐爆佢

498
已經冇感覺 最多留比個仔

all in埋條女, 一條換兩條

夠薑跌到0 我個萬幾2萬豪比你 Elon mask 身家都變0

當連登仔入貨時
就係時候放了

500嗰啲我諗返起1700嗰陣，成堆人坐左成個月，日日等救援隊上黎救人未

516！

成村人有買貴冇買錯。。？

奉勸一句，每trade 都要set 止蝕

成班燈神，擇晒你地啲名先

476 10股想再溝

[black]關於TSLA一律建議扑暈自己[/black]

入唔撚到

450 130股

唔係我自信只係總統大選前 tesla只會係442 +-50 。真係走我都會等哂d利好消息出哂，預10月頭啦 ，我會全倉清轉哂去抽入螞蟻

我嚇大嘅

480得4股由佢坐下跌到3xx再溝貨
呢到得萬幾蚊蝕左都唔入肉

490 40手

冇啦 最後特價

可惜

大家典解咁睇唔開

特價時段已過
$400頭可一不可再

人地今晚賺$30 405個堆

Strong hold

我學生哥拎曬成副身家買入

岩岩想掛410但呀女喊緊抱左下就miss左

128.36 200股
驚閪咩

爭少少就秒賺$30

466苦主

個女唔想你賺

475 J咗

每跌40蚊就溝啦

我未入，放緊個買盤係$415。
希望入到啦。

慳返個老婆

Ching咁撚樂觀咩價位

536
下年double

學生都咁rich

女人累人

已負皮

見到條直線就想笑

486

479 5股
揸到畢業

30股 495 入
30股410 入

唔準你咁話呀女

逃生門出現
Tsla

訓覺 去到呢d位唔洗睇
繼續掛400 有種俾我入

有錢補倉真係驚閪

過山車大賽正式開始

上呀

你條命值50 USD only u so fucking cheap

俾啲信念
同我坐爆佢

信仰的考驗

坐到電池日先

幾時又電池日

畢業會失業Tesla can be ur full time job

未驚過

410 溝唔切

均價400 10股換你條女

500都有啦

多唔多股？

1799跌到1398下話

啱啱417@2

有無d538入既巴打

有排跌，大行都唔睇好

頭先405有冇人驚到瀨屎？

8股

信仰

一股都叫春。。。。

過多排就升返上去啦
驚西咩

497.78 7手仲hold緊
反正升得番

525 18股

可唔可以停

第2波插水coming

1晚蝕7千鎂

升緊仲叫春

收嗲啦

不過大戶做緊野？

跌左200蚊都唔驚 抵你輸

拆股後入

490苦主區

420
不是苦主

490溝到460

大家走未

Mola mola

未穿400
驚閪咩

每近$400就溝一溝佢
鐵底

屌你跌咁少 當淡友係雞

兩日加埋都唔穿$400，垃圾
未驚過

特價時段又到

唔玩喇, 投降喇

405硬到

400係鐵底